【呃人嘅】$1900高酬誘年輕人遊行 召集人又係甩底冇影

今午有60人聲稱透過LIHKG(連登)討論區及Telegram參加「有錢收」遊行，豈料到場後搞手遲遲未有影，眾人遭被「放飛機」。有讀者其後聯絡《蘋果》爆料，指除了該批參加者外，有近百名年輕人亦參與另一遊行，惟到場後始發現召集人無出現，慘被欺騙。

市民Danny表示，另一「有錢收」遊行有分全日及半日，全日遊行的時間為早上10時至下午5時，早上8時半在天后港鐵站集合；若參加半日遊行的網民需在一點到維園近天后公廁集合。參加者若參與全日遊行，酬勞可高達1,900元，由於召集人聲稱「可玩電話…帶黑口罩得閒拍手」，隨即吸引逾260網民報名參與。

召集人主要使用Telegram群組報名及招徠，召集人手機號碼被隱藏，無法知其身份。他續指早不相信如此筍工，故昨晨8時半集合時間他特意到天后港鐵站視察，發現有近百名以年輕人為主的參加者聚集，但最終召集人無出現，眾人悻然離開。

正面d諗, 好過叫你走粉既

玩野個位巴打
圖呢？

他續指早不相信如此筍工，故昨晨8時半集合時間他特意到天后港鐵站視察

愛國講心唔講金

個人覺得搞手係真係收左筆錢吹雞叫人去遊行

好明顯搞手自己吞左筆錢潛水

扮晒嘢咁

抵啦

改口做專登搵返工朋友去視察會唔會好d?

話陪朋友去驚佢俾人呃

勞資糾紛

純粹好奇
Source?

下年71有野玩

傻仔咁都信

撚狗咁撚

260隻狗咁人撚到呢